{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30562",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더파이홀_1"
    },
    "text": "ザ·パイホール\n住所:ソウル特別市西大門区倉川洞57-61\n基本説明:特色のある手作りパイと手作りクッキーが味わえるデザートカフェです。 甘いチョコレートとアールグレイで作ったアールグレイガナッシュパイがシグネチャーメニューだ。 特別な日を記念するケーキのオーダーメイドも行う。 ペット同伴入場が可能なのが長所である。\nメニュー:スモア(3千ウォン)、オリジナルビスケット(3千5百ウォン)、オレオ抹茶ガナッシュ(6千ウォン)、アールグレイガナッシュ(6千ウォン)、バナナチーズケーキ(6千8百ウォン)、ニンジンケーキ(6千8百ウォン)、イチゴチーズパイ(6千8百ウォン)、ニューヨークチーズイチゴパイ(6千8百ウォン)、ココナッツクリームパイ（6,500円）\n価格帯 : 1万ウォン未満\n駐車可能可否:不可\nアクセス:新村駅の1番出口を出てIBK企業銀行で右折して直進。 CUコンビニで右折すると左側。\n営業時間:11:00~23:00\n特徴 : 年中無休",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・パイホールはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市西大門区倉川洞57-61にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・パイホールの特色は何ですか？",
            "answer": "特色のある手作りパイと手作りクッキーが味わえるデザートカフェです。"
        },
        {
            "question": "ザ・パイホールのシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "アールグレイガナッシュパイがシグネチャーメニューです。"
        },
        {
            "question": "ザ・パイホールではどんなケーキのオーダーメイドができますか？",
            "answer": "特別な日を記念するケーキのオーダーメイドが行われています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ・パイホールのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "スモア、オリジナルビスケット、オレオ抹茶ガナッシュ、アールグレイガナッシュ、バナナチーズケーキ、ニンジンケーキ、イチゴチーズパイ、ニューヨークチーズイチゴパイ、ココナッツクリームパイなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・パイホールの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格帯は1万ウォン未満です。"
        },
        {
            "question": "ザ・パイホールは駐車場がありますか？",
            "answer": "駐車可能ではありません。"
        },
        {
            "question": "ザ・パイホールへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "新村駅の1番出口を出てIBK企業銀行で右折して直進し、CUコンビニで右折すると左側にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・パイホールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ザ・パイホールの特徴は何ですか？",
            "answer": "年中無休です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 412
    }
}